解答心急人問題, 歡迎比no.

1. 有無買?
2. 咩價位買?

169
$1.73入

想問咩先，走定加？

3309
13.6

唔怕遲d放

1.5 走啦

1.味買 準備買8473，966
2.聽日

1711
$1.23

1928 48蚊買

大牛市, 無咩問題

3688
4.04

一個月跌左咁多, 玩完了

可坐

1548
23

我之前都買過

如果得8k本金唸住買一手 買邊隻好

0002

3323現價買ok？

3319
上返ipo價入唔入得過？

咪玩啦8K...

1686
$5.2

你個名好無說服力姐

3
14.4

388， 298
1789 ，咩位入

2689
未買

2007 14.98入
6869 34.4入
走定留

6歲就渴望愛情
有沒有害?
10分之喜歡等不等於愛?

OK

唔識...

可能5$

ON9

有害, 女人都係雞 , 要性不要愛就好

8535望0.17有冇機

2007 留啦

6869唔識

會唔會太短視

你識就唔會破產啦

巴打望幾錢

8379
0.36買
thx

jesse livermore 都破4次產啦

165
$19.5

6808 未買

1826
1. 0.7入

聽日先，而家忙

2362
準備買

成班排隊一齊破產?
想破產比哂我就得

5 140蚊入
1038 75蚊入

2007 or 3333
明天買？

樓王破完產未

1257
6.2買

939
8.36入

939
8.55

69747
0.02入

0.25

8227
6.22入

992
3.95入 留定走好？

66
41.9入 好似好唔穩定咁？

真係有人問

2099 $18蚊入，可追？

ok

大笨象幾時返返家鄉

66
$41入

17
11.5 入

好準，多謝巴打

就黎$5 聽你講入

仲坐得？

快走

係咪100$樓上買?

8字頭, 唔答

仲有得上

586
23.3入

嘩... 海螺創業() -0.500 (-2.174%) 沽空 $1.01千萬; 比率 8.233% │買入│23元

14x